有冇人諗住報名做2020東京奧運會義工？

今次會請十一萬人，只要到時年過18歲就可以報名，年紀冇上限
一做要起碼做十日，不過唔包住宿要自己搵
雖然要倒貼，但人生有得近距離睇奧運會點搞都幾過癮 有冇人諗住報名？好似9月開始

會報 佢10日duty仲要唔一定連續10日on duty，可以隔日先去
當放假一部份玩下

唉差一年先得

有冇同路人有興趣開個gp 大家一齊keep mon 住最新消息

冇奧運村呃閪屌嘅post
不去也罷

想做 但驚到時搵住宿會好貴

會試下報

我朋友係東京都政府奧運事務director，負責營運同請volunteer，大家有問題我可以轉問一下

有興趣想試下

可以試吓

有門路

唔識日文可唔可以做義工

星期六問，不過應該得

想報

唔識日文應該少好多野可以做
利申：日文苦手

唔介意做會場外既position都有既，場內既好搶手

奧運義工完成任務後好似會有證書同埋襟章。
Participation Medal（即係所有運動員參加都會有嘅紀念獎牌）應該只有擔任要職嘅義工先有如球證。

我場內外都無所謂

Sorry 遲左唔記得覆
個frd 話最少要識基本日文應對，因為可能會有特發情況，會有interview 考對答

未考過日文，但應該有n4

咁應該ok啦，等你黎報

你唔驚地震、幅射、水災、熱浪既話可以去報既

香港都好熱你唔好撚住啦

幾時截止？